YOUTUBE終於有得睇 機動戰士GUNDAM ZZ

有冇人睇呀姨沒穿內衣! 呀姨沒穿內衣!

但點解youtube唔放blu-ray版

link?

今次佢連放6集

第一集

thx

唔係remaster

幾時先有鐵孤第二季

睇普露

呢套點解要上 youtube睇

抽唔中冇得去木星

痴線佬留名

好耐冇睇ZZ, 第一集係Z 回憶集, 仲有低清版呀寶名句

監視器香左 2.0

屌,唔係高清化,好心笨大唔好咁懶啦

哈曼sama

我想問youtube個gundaminfo係咪官方？
之前佢有00睇宜家無撚左

幫mg ka zz 鋪定路

捷墜版Z覺醒技

係
00佢又封番唔比人睇, 難得10周年想睇番都唔得

點解佢有歌，ZETA會無

真係慘，部ZETA比佢搞到咁

我部機呀

版權問題
証明ZZ人氣都幾差

zeta 係我最鐘意既高達黎。比人搞到咁，之後仲要渣古頭

高達VS度捷墮仲識用ZZ打摔角添

連登冇人睇ZZ?

PUSH!

露露卡好正

普露仲正

zeta 係 remastered
zz仲係舊版

zz 頭幾集太膠
睇到百烈拳頂唔順
直飛最後睇哈曼大人點死就算

又得3集

睇到掟殖民衛星個集光頭佬又開始黎料
成個氣氛唔同晒

啲有名嘅角色一死就開始認真返
馬士文個on9副官叫拖列斯條女拎炸彈去炸9亞加瑪
最後條女返轉頭同佢攬炒
拖列斯仲要on99唔知條女已經死左

怕悶既話睇喱條線
同林友德去都柏林->再遇加美由->殖民星落下->新.亞加瑪->亞古捷斯既戰鬥->大戰京.密剎->大戰卡碧尼

我就覺ZZ好好睇唔洗飛
利申：睇晒成套

ZZ唔算悶啦
前半段派下膠睇下女都幾好
普露同露露卡到呢個時代都覺得好正

puru two

捷度打贏 奥干大佬黃生，
捷度> 加尤美

普露

Z remaster睇晒
Zz 無remaster 唔想睇

zz 我覺得響三部入面最好睇
前幾集輕鬆
後尾算大團圓（bbq?)
雖然強化人必需死真係好灰

講女角
呢套開始識賣萌同索
我覺得係轉型既一套

好似仲有個11妹未死, 中途遇到折墮,仲一齊去埋火星

哈曼sama

再聽下馬士文把聲有幾m屬性

仲渣埋女妖

揸女妖係12妹黎,最後都比利迪一槍射瓜左啦, 罰你重睇UC

咦
膠左

姬娜初初平胸瑜後尾波霸

未睇ZZ
想問下設定上阿卡瑪係咪勁過拉凱拉姆?
玩機戰次次都覺得阿卡瑪係勁D

強化人既威力

阿卡瑪係Z時代產物
ZZ果架係擬阿卡馬
到馬反先有拉格林

機戰應該係林友德補正姐
擬.亞加瑪應該勁d
前繼係0088年既精銳艦新.亞加瑪
仲要係馬反後3年

有冇人知zz果時 馬沙去左邊

PUSH
高達世界入面有邪教係咪得ZZ先有

Turn a

Z時期d老兵死晒?
ZZ真係成班青年軍同細路仔玩泥沙
係咪應該話佢某種意義上寫實

普露終於出場
puru puru puru puru puru puru

推

單純火力梗係新.亞加瑪勁 新.亞加瑪目標係對抗多夫斯基亞級同古華珍級 但係新.亞加瑪幾乎融合唔到入一枝艦隊入面作戰（by設定）作而拉凱姆定位類近麥哲倫級 作為艦隊中心同旗艦既角色 單論火力一定冇新.亞加瑪甚至冇亞加瑪改一 個枝殖民地雷射炮級數既主炮勁 但綜合戰力同艦隊運作係拉凱姆勁D

本身哈曼個邊已經新兵多 而聯邦一直食花生（畢竟雖然奧干贏左但係始終都係反聯邦組織 所以等佢消耗曬D戰力好過）而且聯邦主力之中 泰坦斯（收左皮） 本星艦隊（重創）教導團（全滅）搞到損失慘重所以聯邦已經冇曬兵 奧干本身都人手不足領導層都重創 所以成場仗冇曬老兵

原本馬沙係有份出場(睇OP1就知 )
好似話講佢ZZ時期去左甘泉引發馬反劇情

因為zz去到一半已經決定出馬反 所以....不過根據原本脫出型唔會又俾哈曼打柒掛...

PUSH

Silent voice

睇睇下又出W remaster, 邊睇得晒

利申： 睇完Z remaster, 睇緊ZZ

希羅太中二病有少少勁唔順

PUSH!!
普露死左都冇人理

新阿加瑪 同擬阿加瑪有咩分別

睇日札點樣俾人當狗咁撚

我偶像